天真的飯民在獨裁體制抗爭的可能性

你贏既機會係0啊!!!
第一，當初大家推行35+既時候，大家都以為35+好似區議會大勝咁易，仲對35+有一絲僥倖，然而區議會大勝係中共錯估形勢，之後中共有咗準備就不斷打壓本土、抗爭、泛民，而中共唔想黃營掌握更多權力，亦唔想黃營35+成功畀到美國借口明正言順地打壓中國。

第二，中共需要一班代言人，代表香港仍有自由，而飯民就係依一班代言人。飯民係反對派，但係獨裁體制既反對派，只係空有名，而冇實權。你話留住可以幫助抗爭?無可能，飯民只會不斷被削弱權力，到最後只係一班纸板人。
第三，飯民留任只會有分化作用，係受中共利用既工具，前文已經講咗無實權，留任後只會一次又一次無作為，到時抗爭派同飯民只會心生心結，最後漸走漸遠，形同陌路。
第四，喺體制内抗爭就要守中共既規則，但中共係獨裁政權，係唔會守規則，只會為打壓異已，而去改規則。

推

陳志全、朱凱迪，請即先行辭職明志，帶領飯民總辭

（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

其實有第三條路行
政事台討論中

其實佢哋點會唔知，但仲要供樓供車

有無諗過佢哋想做嘅唔係抗爭
係苟且偷生

有啲人仲有美好嘅憧憬，左膠唔係得個名

友情歲月？

佢哋係苟且偷生，但係佢哋幫緊中共

如果泛民全體肯捐我切！
佢地都係為咗錢

聯署支持封殺微信同TikTok

佢哋依家留任嘅話冇作為不但止， 仲幫緊對家， 甚至影響到其他人嘅部署

如果留任只會一次一次畀人削權，咁留嚟做乜，為人工既話， 希望你哋可以洗得安樂

泛民又賣港
唔同意既人退黨啦，唔需要跟大隊

［正視聽］接唔接受委任應該由香港人公投決定

天真嘅本土同抗爭派喺獨裁體系內講正當性

其實我都幾嚟㗎嘅， 某啲飯民只不過做番平時做啲嘢咋嘛，（big雲 一定好開心呀，原本以為冇得繼續，估唔到峰迴路轉） 咪繼續做紙板人囉

飯民留任嘅話，就係間接幫緊對家， 做緊人哋嘅民主紙板人

當大部分政治人物俾人拉俾人跟既時候，飯民唔係以為可以獨善其身呀

歷史會不斷重覆
飯民亦會不斷犯同樣既錯誤

咁咪唔好辭囉，冇所謂㗎😂
香港以後都冇選舉㗎啦

認同留任既， 又有咩睇法?

根本上繼續留任同投共無分別， 遲啲喺立法會被迫害都係自己攞嚟。

1,民進黨都係體制內抗爭
最後成功

2.立案法團、大學校董會既學生、校友代表
都係廣義既體制內
一句，有位，搶定唔搶？

今次我同意，唔入非法立會都係一條路
但整體上我地需要議會投票結果來打國際線

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

但依家係民賤聯過半數喎，咁他地留仲有乜用？

1,民進黨係台灣民主改革後先成功抗爭，但嗰啲總統唔推動嘅話，佢哋真係會得咩，而且台灣唔會好似香港咁處處受人鉗制，中國話改規則就改規則，台灣唔係，香港早已染紅， 難啲救，台灣民眾好團結，唔會好似香港咁樣下下互屌，而且推動社運好耐，所以台灣同香港嘅處境根本唔同。
2，立案法團、 大學校董會嘅學生、 校友代表係廣義嘅體制內冇錯，但入到去畀人削弱權力 你入依個遊戲，已經喺人哋掌握之內， 人哋要點玩就點玩， 有位又點，發揮唔到作用都係冇用

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

- 分享自 LIHKG 討論區。

有時啲人話有位就要， 咁可能只係死亡之吻， 明知係圈套都衝埋去咩?

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

做一個花樽 國安法之後 任何民主議會應有嘅手段都做唔到 拉布唔得為市民發聲又唔得 仲要畀個藉口大陸 係我就辭職 就算以後做唔返議員都係光榮引退 不過我都會尊重佢哋嘅選擇

唔想分化， 不如等公投好過， 依家自把自為話留，一定好多人都唔忿氣

1.當年促使成功嘅，係李登輝

如果總辭嘅話唔係唯一選擇， 可以去打國際線，可以成立海外議會

民主黨同中共扼手

唔好當香港人真係咁善忘先得嫁⋯⋯

同理，任何體制外抗爭成功既
對手都唔係中共

所以體制外抗爭成功個案有咩參考作用？

你直接答啦
區會、法團係咪「唔應該搶」？

區會同法團有位之後，佢既規則會唔會改權力會唔會削先，區會同法團以上仲有冇大勢力掌權？立會同區會、法團唔同，立會掌握好多香港核心既權力，中共之前已經成日DQ本士，可見中共唔想反對派掌握太多權力，泛民留任後，佢哋只會係無權既紙板人， 況且依家民建聯佔大多數，亦都冇乜大作為， 簡單啲嚟講即係得個名， 如果為咗呢個所謂嘅虛名,而去做紙板人,我覺得唔值得囉

應該搶，因為佢哋掌權較少，容易啲，但立會唔同，掌權太多，機會好渺茫

區會權力已經削緊

但仍然要搶
搶佢老母等建制外圍掠水都無咁易

立會權大於區會，唔係得個名
有泛民留任，可能由過3條惡法變2條

咩LOGIC來

有權既位反而唔搶？

依家係人哋唔俾你搶，係有權，但中共唔想放權，之前已經有打壓前科，你留咗之後又點，只會無作為

總辭完唔見得特別有用
留任可以有好多錢，請議助
仲有我寧願見到五分鐘俾保安抬，都唔想見到沒有、沒有、沒有

1989年6月4日, 波蘭反對派, 即團結工會大獲全勝
不過都係奪得全部議席的35%, 因為都係得35%即由普選產生
即係反對派團結工會取得161席, 全個下議院都就460席

其實佢地係議會都係少數派 阻止唔到任何方案
係唔係因為咁 反對派就永遠唔參與任何選舉同體制上既席位?
係唔係因為咁 美國同西方會認為波蘭係有自由了 所以幫緊蘇聯同波共?

我覺得依D講法根本唔成立囉

無乜作為同無作為係兩回事
議員唔係只係負責投票反對議案又或者拉布咁簡單
社會上有各式各樣既議題 都需要議員去跟進 仲有好多求助個案

傳媒會搵議員 要求佢發表意見
議員講任何野 影響力一定大過你同我一個普通網民

所以？不如放棄，然後屌去搶位、認同民主政治既人？